藍絲學生遭20名同學圍吊 16歲生判1年感化令

筲箕灣一所中學有學生因政見問題，在小息期間遭約20名同學集體欺凌，向他投擲水樽、竹枝及曲棍球等硬物。一名涉事16歲學生早前承認一項普通襲擊罪，今在東區裁判法院被判接受一年感化令，附帶晚10朝6的宵禁令。

被告李xx (16歲）承認於去年11月20日在筲箕灣一中學內，襲擊黃姓男子。事發當日小息期間，黃在課室裡休息，遭包括被告在內的約20名同學包圍大罵，不滿黃支持政府，又有人向黃投擲水樽、竹枝及曲棍球等硬物，有人從地下拾起雜物遞給他人投擲。黃躲開大部份襲擊，惟右腳遭某人擲出的曲棍球打中。黃同日將事件告知老師及學校社工，校方轉告家長，事後決定報警處理。被告在警誡下承認犯事。

https://hd.stheadline. com/news/realtime/hk/1902386

好波

屌你老母，咁都唔洗入男童院，欺凌撚死全家

藍絲抵撚死啦

唔質佢飲屎坑水

這是不對的，還要多找幾個打

幾時到你比人打

中學果陣日日有欺凌又唔見政府做野
係藍絲被恰先咁大件事
呢D垃圾藍絲調轉立場肯定恰番你 白痴仔

想識黃姓男子 肯歌頌港共

想join 打埋一份

藍屍支持黑警打人
自己俾人打返轉頭抵死啦

中學生戰線

其實佢哋唔認都得，反正冇錄影，同埋冇人會供

成20個中學生好容易chok兩下就認

睇睇下睇左 黃比人圍打

往死裏打

咁怕黃唔改姓藍

打撚死佢

打人太低手段

同學16歲，即係中四五啦
俾人打條友起碼仲要係果度讀多2年
希望佢好好享受呢2年既校園生活

藍屍賤畜唔好影衰連登啦，藍屍狗死全家

支持得政府即係弱智
咁都打人好過份

下次死都唔好認